《任務完成》今日終於扑左我個女上司(八)

香港地下俱樂部

各有特色的執行者

與眾不同

只要填上目標人物

七日之內

《任務完成》

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

睇智力故當然都要有啲特別玩法，post7 1001開啟隱藏任務，第二季出動。

以下為大家呈上自制劣質trailer：

傳送門

POST1:

紙言連結：

支持小弟創作，請follow我ig
IG:silvergrey0213

紙言可以追返以前的故事：
《曖昧是相愛中最幸福的階段》（已完結）

《女神話贏左遊戲，就真空同我出一日街》（已完結）

《這之後，我們班獲得了殺戮的能力》（已完結）

又八

已出場執行者人物表

橙色為舊組織的面具稱呼

首領
劍齒虎
－暫未出場。為執行者的創立人。

五星執行者
俠客
－公認的五星執行者的首領
－身份神秘，不為名利所動

偵探（狐狸）
－國際知名的偵探
－身家五十八億，為執行者之首

眼鏡蛇
－暫未出場，行事怪誕

意外殺手
－原名莫志明，擅長製造「意外」
－認識穎澄﹑銀仔等人

詩人
－暫未出場，居住於台灣的女詩人

四星執行者
薛正龍
－目前身家：三千二百六十三萬（另有一間市價六億的上市公司）
－信條：在任務的許可下，獲取最大的利益
－身高186cm；運動型；20cm；擅長變裝

蔡穎澄（白兔）
－32C；164cm，不喜歡穿內衣褲
－行事只憑喜好，不受他人影響
－處理委託手法極為殘忍 ，只求最有效的方法
－與「銀龍」集團有關；與陳紫瑩有敵視關係
－銀仔的師傅
－武器為「銀影」，可自由伸縮

原來已經出到九

留名
追晒殺戮故同殺手故

lm

大廈中，會議室內。

考官是一名職業女性，她的身形讓我想起了李樂怡。李樂怡已經舉家搬到意大利了，我也換了個新地方，新戰場。

「程先生，點解你會選擇我地呢份工？」

開始的時候我以為自己看錯了，又或者這是衣服的設計。但後來看清楚了，確定這是面前這位考官的「刻意之為」。

一件黑色薄紗，內面透著的是肉色的內衣，這似是家中所著，然而卻出現在這麼莊重的場合之中。但她背向我的時候，我才發現了粉紅色的胸圍。

嘩

係文呀銀妹

留名

小銀~~ 我黎留名啦

這名女性全身上下充滿野性，像是要吸引身邊的男人都跟她上床似的，每天跟這種女人一同工作，這公司肯定賺不了錢吧。

於是我進入了這間公司，下一個目標是進入她的身體。

我一直知道在職場上，有這樣一個傳說：一男一女進入雜物房翻東西，翻著翻著就會翻起裙子來。然而這畢竟只是個傳說，我沒想過是真的，更沒想過會發生在我的身上。

「跪低。」簡單一個命令。

Stephy就坐在一張不安穩的椅子，就她的心一樣不安穩，也像她的聲線一樣不安穩。

我沒有脫去stephy的黑絲，因為我喜歡殘留在上面的味道。我不說是香味，但那絕對是一股使人興奮的味道。

Stephy閉起眼睛，任由我的舌頭在她的腳上移動。然後她突然舉起兩隻腳，絀繞著我的頭，輕力一拉。

不知道是因為女生到了這種年紀的著急，還是因為身處在公司，她不得不急著完事。Stephy在一步步引導我加速。

她脫下了自己的衣服，在我面前揉著胸部，然後下半身用力緊緊夾著我的頭。我一下子便衝到她的胯下。一陣陣味道隨即已飄入鼻中。

「滋滋」兩聲，Stephy的黑絲便破了個洞。

點會令大家失望
新post一定有文，一定有甜

正評 終於有文

SH正評

一定要無套內射，屌爆佢個閪

Lm

好多人ig催我文
而我份人又冇乜主見，催2催咪唯有繼續出
本身諗住休息下

穎澄呢

用左2日終於追到live

然後可以大大聲屌銀仔！
快！撚！啲！出！文！

成半日都係得10個正皮 點有文啊

你出(八) 邊個知有新野

有冇我咁甜先

幫推
有小甜今次仲唔除定褲

留名，正評，明天跟進。

今次哥哥們一定滿意，希望哥哥都會正皮小妹啦

留個名先

留名等第二季

銀子

失眠 入黎推

慘啦 舊post又無po到新post既link 名又改錯咗八 無人入嚟睇了

唯有幫銀仔推下post

收皮啦
邊個亂推到1001

肯定唔係我

check左，係會員 老雞是沒人要的

推啦屌

推

推！

屌你老母啱啱先睇到 竟然叫Stephy

唉 銀仔一出返文又寫自己有嘢扑 成日係度ff

負皮好快，正皮好慢

之前又話屌李樂怡個女

無文咪負皮
有文咪正皮

個故都未完

其實點解係八

好滾動呀

我立刻

撕開了黑絲的保護後，STEPHY的性慾便無處可逃了——整條內褲都濕透了，她可是比我想像中更有這方面的需要。

我必須再強調一次，雖然我對這種事早有耳聞，卻從來沒有想過如此大膽，也如此迅速。我進入公司第二天，STEPHY就已經看上我了。不過吃過一次「迎新飯」，那一天晚上她居然說要跟我談公事，就上了她的家，也上了她。

可惡，太可惡了，這不是在欺騙我的純情嗎？

於是我把STEPHY的內褲向左邊一撥，露出了陰戶。STEPHY的陰毛比較多，也比較長，顯然沒有修剪過的。很難想像像她這皮的職業女性，而且對性愛有需求的人，居然會不修剪陰毛。我猜大概不是懶，而是她喜歡長陰毛，並以此為性感。當然事實是什麼我並不知道，我也不會問這種沒禮貌的問題，反正可以享用就夠了。

「唔洗用套啦。」這是STEPHY第二次跟我說，但我依然堅持要用。隨身帶安全套這個習慣，也是這兩天才養成的，因為你永遠不知道STEPHY什麼時候想要。但STEPHY是我的上司，所謂「君要臣死，臣不能不死」。STEPHY要的時候，我從來不會反抗。

「做個保險呀嘛。」並不是為了保險，只是STEPHY如此開放，又沒有使用安全套的習慣，染上性病的機會較大，我可不能冒這個險。

STEPHY的水很多。基本上每一次性交她都是單方面地渴求，她不會幫我口交，也許是她認為這樣做自己沒有獲得快感，所以只有男方幫她。男方要是想獲得快感的話，就只有直接插入。即便沒有前戲，STEPHY的陰道也有足夠的濕，隨時隨地可以插入。濕得讓我差點誤會，STEPHY其實是二十四小時都處於這種狀態。

「唔——唔——」我一邊抽插，她激動得用雙手摀住自己的口，不讓自己發出聲響。這個動作反而讓我覺得她經驗豐富。這間雜物房對我而言是第一次進入，可是STEPHY在這裡工作將近八年，也不知帶過多少男同事進來過。

完事後，我們離開了雜物房。STEPHY看起來很滿足。她從雜物房中挑了幾份去年的財政報告，翻了翻，然後便示意我出去。

在黑裙之下，絲襪破了個大洞，剛才我的陽具就在那洞中出入。然而這一刻，我們在十多位同事的眼中穿過，卻沒有一位同事看到STEPHY 破了個洞。

「呀鋒，你同我入一入黎呀。」STEPHY叫了另一個男同事進入她的房間。

今日，我終於扑左我女上司。

冇見幾日榮升做單元女主角 好滿足

盡量滿足大家

依家係做緊任務定秘撈

小銀幾時同穎澄結婚吖

婚前試愛先

任務！

正！

有啲接受不了程小銀同另一個女人做

不過係任務就算喇

銀仔乖呀有文，正皮你啦

推~

終於肯出嘢啦銀妹
過黎比我r2下先

隨身帶安全套這個習慣，也是這兩天才養成的，因為你永遠不知道STEPHY什麼時候想要。但STEPHY是我的上司，所謂「君要臣死，臣不能不死」。STEPHY要的時候，我從來不會反抗。

「做個保險呀嘛。」並不是為了保險，只是STEPHY如此開放，又沒有使用安全套的習慣，染上性病的機會較大，我可不能冒這個險。

我唔信你第一次有用囉
Welcome to the aids club
祝你下世被男上司扑啦

唔會隨身帶=唔用

唔想變啊強

pusj

冇啦？？
推下先

有文就幫你手推下啦

冇文都推一推先

推吓老銀先，條傻仔改錯名搞都咁靜

100正皮再出文

再推

差5個 大家比心機

百幾個都未見文

103la

1001係咪要出年拜山先見到

大家可以收翻

新post

推下先

問號問號

今晚有文架放心啦

推多幾嘢先 過幾日唔得閒上嚟

好靜

有心喇

係咪要開po停文啊

應該出啲文等大家知你返咗嚟

推下先 冇上一排故都完埋
大家都等緊銀妹啲文
仲唔出文係咪想菊花不保

第一季咋

已負皮

唔係無套二穴中出一百大連發唔收貨

咁sh文先
聽日先出

。。

推下啦

數已走

都講 聽日先出文

文呀 冇文周身唔自在

我錯喇
你出文啦好冇

笑死

要幫手推po補償返銀仔

36C->32C
減左肥？

夜小小一定有文，12點前
今晚要打波！

終於知錯

講得啱，補償返損失既正皮

9推

9推一下

大家既9推唔會白費
我會令你地既推變成靚推

係吖

想銀仔抱我抱得輕鬆啲咪去左減肥囉

聽講今晚有文推一推

抱起黎屌

做咩講出黎吖 人家怕羞架

推推推

#yup

出文喇

青青子衿，悠悠我心。但為君故，沉吟至今。

穎澄已經從「那次事件」清醒過來了，她並沒有生氣。事實上，我從沒有看過穎澄生氣的樣子。永遠是那樣的冷漠，那樣子無情。

正是因為無情，才使人覺得可怕。然而穎澄又不是那種不近人情的人，在某方面，她也有幽默的一面，可是從沒有人敢對她的話抱有「幽默」的想法，他們有的，只是害怕而已。

耐到唔記得上一篇講咩

扑完女上司呀

唔夠數

無喇?

一邊打緊

咁快既

係咪講佢地咩關係

詩人早就知道了螢火蟲的事，穎澄沒有問，她也不感到驚訝，在場所有人都不會，因為大家都須清楚詩人的「能力」，極為特別。穎澄關心的，只是薛正龍的情況：他在船上發生了什麼事，更重要的是，他現在在哪裡。穎澄對薛正龍的事並不感興趣，只是她知道這一切來得不簡單，然這一切，似乎又與自己有關。

螢火蟲的事，薛正龍的事，還有……莫志明的事。源著事情的脈絡找，這次事件就是由何靖民一事開始，而當初就是莫志明請自己接下這個任務的。這是他自己的主意，還是狐狸的主意，或是蝸牛的主意。

從一開始，穎澄就已經被利用了。

出賣。

串起這一切事件的，就是穎澄。她不去這樣想，因為自己畢竟沒有發生什麼事。

只是利用，執行者與俱樂部之間一直都是處於這種狀態。

每天回到酒吧，是我的娛樂之一，縱使在這裡並不是找上幾個能聊天的人。但我總覺得這裡才是自己真正的世界，在外面，無論如何都不太習慣。

「咦，你又會黎左既，好耐冇見你喇喎。」穎澄的身影出現在我面前。的確，我這陣子都少了到俱樂部，因為一直忙著新任務的事。

我笑了笑，說：「你啲藥力退左未。」我跟穎澄開了個玩笑，然後發現自己錯了，一個性命攸關的錯誤。

我居然開這種玩笑，我不禁看一看穎澄的雙手，我害怕那把怪異的刀，更害怕自己的身體缺了一塊。

穎澄笑了，並不是那種可怕的笑容，卻使我感到更可怕，因為這太不像穎澄了。

「你陪我做果個任務呀。」我沿著她的手看過去。我先是驚訝，馬上想拒絕，然而就在那一刻，我馬上明白穎澄的笑容的真正意思了。

開始講銀仔同穎澄既事
透過解釋6年前既戰爭

推推推，推到多返啲人黎睇

銀女番黎喇
再射我多點吧

hi

來給我多一點吧

咁好似唔叫第二季叫前傳喎

nono係第二季

既然第二季po名應該改做今日終於扑左穎澄

等哥哥比個正皮小妹先

等左幾日，睇左幾分鐘。。。

我估詩人既能力係同殺戮故有關?

穎澄笑了，並不是那種可怕的笑容，卻使我感到更可怕，因為這太不像穎澄了。

「你陪我做果個愛呀。」

嚟緊三日都唔上嚟了 星期一見

希望到時多啲文睇 同多啲人返咗嚟吹下水

係咁二推吓啦

Push

前日由第一個post追到依家live咗，真心好睇劇情好刺激。
btw，銀仔一日未屌穎澄，我一日都唔俾正皮

多謝八哥

保重啊

多謝

一係屌穎澄一係銀仔比人屌
揀一個

why not both？

正評留名

枉我等左咁耐
放心啦會繼續追你出文

由Post 1開始追到而家繼續正皮

過300正皮係基本

多謝哥哥支持

俾舊po話完故呃左
搞到我而家先入黎

我相信仲有一個原因係有個人又開左八

更得咁慢既
推

有靈感會多d架喇
忍耐下啦

慢工出細貨

我陳浩南欠大家既，聽日一次過還！

講得好

禁錯負評
聽日早d出我正皮番,ok?

冇文，冇哂動力

文呢???
等幾日得嗰一段仔
銀仔係咪想俾人屌

穎澄幾時先肯破處

負皮左點正皮返

好快還比大家，啱啱pickup返d劇情，未有靈感

正皮個post

哥哥...快d比小妹啦

唔係停文
今日既數記落聽日先

然後聽日嘅數記落後日

邊個搞到依家冇人睇新post就唔講啦

目標姓名：葉秋
支付金額：200,000
特別要求：葉秋徹底地脫離組織
任務難度：★★★★☆

銀影，與其說是一個組織，倒不如說是「宗教」來得確切。銀影這兩個字，在地面世界不是太出名，但是在地下世界是有些名氣的，俱樂部也一直有留意他們的動向。

銀影的特別之處就在於，他們並非與其他宗教一樣洗腦，並以教條來規限成員的行動。銀影的特色，就在於無情。準確點說，是沒有道德德，是極端的反社會主義。他們不是聚在一起然後萌生了反社會的觀念，而是成員本身就有反社會觀念，然後聚在一起。

這樣的人聚在一起，才是真正的可怕──真正的活人武器。

組織建立了八年時間，但在四年前才突然冒了起來。對於組織的事，卵並不了解，但是穎澄好像對這個組織情有獨鍾，似乎很在意他們的動向。

原因之一：穎澄不是第一次接觸大組織的任務。由於穎澄的個人喜好和她的處事手法，這類大規模屠殺的任務應該是合乎她的心水的，因此她獲得了「滅國者」的外號。可是穎澄這次居然找我合作執行，這反而有點奇怪。

原因之一：那一次虐狗的任務中，我清楚看見了穎澄大腿上的符號。那個圖騰非常特別，特別得一看難忘。我相信，那絕對與銀龍有關。

Xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

唔想各位哥哥失望，所以都打住一半先
小妹係咪好抵錫？

銀龍定銀影？

銀影。
果次打錯

樓主真係好有我地心

你收聲，快啲出文

銀龍集團

lm

係咪得我諗起全職高手

有文就推

紥醒一堆

咁最後嗰度應該係：相信佢同銀影有關係？
唔好意思想確保自己冇睇漏伏筆

哥哥好惡

你出文就錫返

好慘

全職獵人我就聽過

係 又打錯

今日一定射哥哥塊面

射邊都得，唔好射面

點解啊

4個鐘無人推

推一推

無文咪無人討論囉

知道喇

我第一次接觸鄧子聰，是在海旁邊。雖然是酷熱的夏天，但他卻仍然穿著一套西裝，一副專業人士的樣子。

他什麼都沒做，只是靜靜地看海。這個人來人往的西環，正值每個人都拚命奮鬥之時，他卻一個人坐在海旁，毫不著意自己的成就。

步近。

雖然他閉上眼睛，卻第一時間留意到我的動向，讓了半個位置給我。

眼神，極為銳利！

「你點知我係到既？」鄧子聰應該有四十多歲了，但樣子卻要更年輕一點，打扮得很好，是個上流社會的成功人士。他伸手示意我坐下，我注意到他的手袖，那純白合身的襯衫的衣袖上綉上「鄧子聰」三個字。

我想了想，然後說：「我搵過stephy黎。」盡量不提及我們在雜物房做過的事。

「stephy呀……都岩，只有佢知道我係邊。」鄧子聰擺出一副回味的樣子：「佢身材真係好正嫁，當初咁多人in做我秘書，最後我都係選擇左佢，因為佢個樣夠淫。」

鄧子聰看見我不太相信的樣子，於是又解釋：「收到通知果晚，佢話想請我食飯多謝我，我緊係話好啦，果一晚我地就係車上面做左。」

車震。

所以鄧子聰肯定知道我跟stephy的事，應該說，全公司的人都知道，因為沒有一個男同事能逃過她的魔掌。

正確來說，我只是因著任務的便利而有這福份罷了。

「我仲有幾耐時間？」鄧子聰大概猜到我的身份了，他並不是笨人。

「五日。」減頭減尾，我不想給他太大的希望。

「咁多？」他會心微笑，笑得很真誠。我沒布回應，過了一會兒，他又再說：「咁呢幾日，你就好好跟住我，等我帶你享受下上流社會既生活啦。」

即使面對死亡，他想到的，依然是享受。而不是報復，或是找出兇手。

目標姓名：鄧子聰
支付金額：HKD$300,000
特別要求：殺死鄧子聰
任務難度：★★☆☆☆

邊打邊出，愛死大家

銀妹真係好錫大家

十卜

咁300k 咁少

二

參透死亡，是需要大智慧的。鄧子聰雖然聰明，但並沒有大智慧。那麼他這麼冷靜，斷不是因為參透了生死，只是無奈的接受。

無奈地，向命運發出最後一聲咆哮。

他是一個奇怪的人，說是聰明，也不見得，要不然也不會落到被殺的下場，至少我知道他的背景，因為我看過基本情報，所以即使他想瞞過所有人，我也是看得清清楚楚的； 說他是笨，那絕對是不正確的，畢竟他在商界打混了這麼多年，而且曾經那樣風光過。

無論是如何獲得的風光，也必然是他的能力所得。

面對死亡，他早作心理準備，彷彿已預知自己的下場。他中間發生了什麼事，有怎樣的過去，我都不沒有興趣，除非那跟任務相關。

又除非……

他親口說給我聽。

「我呀，我鄧子聰，一個公屋仔，冇父幹，乜都冇……」鄧子聰已有些醉了，我也喝了些酒，以免他太掃興，然而我沒有醉。

在場的人都聽著他的演講，聽他說自己的風光史。

因為有錢收，有酒喝，而且不用跟他上床，這些「小姐」最喜歡這樣的客人。縱然這樣，她們也是很專業的，絕對不會坐在一旁玩手機。他們專心地聽著鄧子聰的話，看著他手舞足蹈，在適當的時候點點頭，發出驚嘆的聲音。

生活，一切都只是為了生活，不管是說話的人，還是聽話的人。

香港這個地方，有太多的人不幸福了。

2星任算多喇

射多d
射多d

抵錫！中出2連發！

「我憑住自己一雙手……努力……升完一次又一次。我做過外賣仔，做過地產，好多人睇唔起我。我就係要話比全世界聽，最後願意留係我身邊既……」他動了真情，因為我看見了他的淚：「我鄧子聰一定唔會令佢失望，一定唔會。」

有些人是為了自己而活，有些人是為了別人的眼光而活，也冑些人，是為了一直相信自己的人而活。

不管為了什麼原因，他都知道這已是盡頭了。因為他即將死去。

離開「會所」後，鄧子聰對我說：「黎，人一世物一世，我地去住好食好。」他決定在最後幾天，將自己的錢都用盡。

不管鄧子聰如何努力計劃未來，在死亡面前，原來一切都不重要，他情願自己好好愛錫身邊的人，但仔細一數，才發覺自己已經沒有身邊人的。就在他努力奮鬥之時，他失去了更重要的東西。

鄧子聰只得冷笑。

「我請你！」

「嗯？」我不驚訝，只是好奇，他居然會請一個殺他的人去酒店。

「我要住最貴既總統套房！哈哈哈！」鄧子聰醉得很嚴重。

可是我並沒有醉：「兩個男人去總統套房，你唔覺得有啲奇怪咩？」

「啊──」你用手指指著我：「緊係冇咁簡單啦。今晚你有能力要幾多個，就叫縛多個，全部我比。」

「全部你比？」我笑了笑。我本想忍住的，卻還是笑了出來。

他像是明白我的意思：「你係咪睇我唔起呀宜家？就算你叫明星，我都比得起。」

「唔喇，我比較鍾意啲嫩口既。」畢竟我也是個年輕人。

「識玩……識玩！」鄧子聰果然就訂了總統套房，而且不是一天，而是五天。他打算在接下來最後的日子，都住在這個地方。

這些花費，已經超過了我的賞金所得。

他並沒有醉，清醒得很，比誰都清醒。

是現實還是假像，是醉還是醒。

從來都不是那麼容易分辨。

這些花費，已經超過了我的賞金所得。

媽的！

孫嘉儀。

我在手機app中找到這個女生，她願意出來，因為我開價高，反正是「他請的」。

「估唔到你肯黎。」我看著她，果然應我的要求，穿上了校服。

她沒有回應，真是個冷酷的小女生，但我並不討厭。

「我以為你已經去左外國。」

孫嘉儀這個名字很特別，是她的名字的父母親的結合：父親是孫家朗，父親的「嘉」加上母親的「怡」，各取一字的同音字，合為「嘉儀」。

她的母親就是李樂怡。

「本黎係。」她終於開口了：「但係我話想繼續留係香港讀書，所以自己一個人留係到。」

「我都唔細，好多父母都會送個女一個人去外國讀書，我只係調轉，留返一個人係香港讀，冇咩問題。」我點點頭。她繼續說：「咁仲好，我自己住，做好多野都方便得多啦。」她說的是自己做ptgf的事。

這都不是理由，雖然她沒有說出來，但是我明白，真正的原因是她不想到外國繼續被自己的父親當作發洩工具，所以堅持不離港。

要是她不願意離開，就沒有人能夠逼她。況且她已經有經濟能力了，這是與生俱來的經濟能力。

所以她仍然留在香港。

「果一晚同你呀媽做左3次，」我說：「我諗你做人地個女，點都唔可以輸比呀媽嫁啦。」

「放心啦，我知道你呢方面既能力。」短短不過半年的時間，她居然由一個生澀的女孩，到滿口性事的成年人，到底是什麼事使一個小女生有這麼大的改變？

不，不是的。她從一開始就百是生澀的女生，那是我美麗的誤會。

「脫襪啦。」

一次過射哂比大家
李樂怡個女正式出場，找數真君子

好波

好正

真係值得大家直上200正皮

啱呀

咦，哥哥又會係到既？

樓主你真係我見過態度最好既作家

搭緊長途車

正評左

做得好

開追故又見到銀仔係到發癲

銀他唔發癲就唔係姓銀啦

有甜有推

奸奸

快推有甜

嚟個快嘅

估唔到呀囡用呢個形式登場

屌你個銀妹

我第一眼見到呢個post以為我眼花睇錯

BTW我是來留名和推post的

已正評

找數

sorry lo

我

要

甜！

讚

好耐無係連登追故 一見銀仔出故即刻追哂九個po

以前有追殺戮個故

入正題啦喂

冇文🤦🏻‍♀️

ching識玩

但你唔識做🤦🏻‍♂️

「除襪啦。」

孫嘉儀的腳很美，絕對的美。白滑，而且線條漂亮，又有彈性。李樂怡最美的地方在胸部，就像是她把腳部的美麗基因都留給女兒似的，孫嘉儀的腳比母親更誘人。沒見半年，孫嘉儀好像變得高了，大概有168cm吧。

這正適合我，我喜歡有美腳的女生。

舌頭已在白腳上打了一轉，孫嘉儀並不反感。不知道是享受，還是已經習慣了，她閉上眼睛，沒有任何反抗。

這一點我倒從來沒有想過。

在我印象中，孫嘉儀是個有性格的女生，不應該如此聽話。可能是出於她的敬業吧。反正我可以好好品嚐這天下第一腿。

要是孫嘉儀有興趣當model的話，我想也不是件難事，一是她有嬌好的外貌，二是她的身形也太完美了。所以說，遺傳是非常重要的。

那一天晚上我連出三發，對她是有心無力。但是今晚卻不同了，我要好好享受這名學生妹的胴體。

沿著大腿向上，孫嘉儀有點顫抖。這不是來自舒服，只是單純的癢。在泉水附近，我大概嗅到了穴水的香味。雖然孫嘉儀早就不是處女了，她的性交經驗可能比我還要多，但畢竟是個剛到十六歲的女生，陰道的味道依然清新得很。

在聞的同時，我的舌頭也忍不住彈了一下。這時候孫嘉儀才真正有了反應。

反射動作。她往後一退，因為突如其來的刺激感。可是身體很快就接受了這種感覺。不單是接受，還是享受。

我在孫嘉儀雙腿中間肆意地吃著，發出極大的聲響。這裡與鄧子聰只有一房之隔，但是不用擔心他會聽見。

因為他根本聽不見。

他的房間比我們更要大聲。

孫嘉儀腰部的擺動還不是太大，大概是她的「感覺」還未到，這絕對急不得，我也不急，因為難得可以一嘗這美少女的陰部，也是件人生樂事。

少女對於男人，總是有一股不可抗拒的魅力。

無論是什麼年紀，都抵擋不了校裙的誘惑。

所以我沒有脫掉。孫嘉儀識趣地把校裙摺了摺，露出了長腿，這就更吸引了。

我脫下褲子，示意她把頭低下來。

媽媽曾經吃過的陽具，女兒也來嚐一口了。

遺憾的是，不是母女同時上場。

要是說李樂怡的口技純熟的話，孫嘉儀更是帶有一種傲氣。作為合格的人妻，李樂怡不但吃得溫柔，而且從沒有停下來的意思，各種技巧交替運用，插得深，也插得緊。這一點跟同為人妻的stephy一樣，似乎人妻在口技上得分更高，我心裡默默記下了這件事。

相反，雖然孫嘉儀說是樂意替我口交，但是她只吃了一兩分鐘，就停下來了，改為手部幹活。

「唔好用手。」這句話一出，她似乎無所適從。可能在她的經驗中，口交了兩分鐘，就需要進入最終的步驟了。然而我並未滿足，我喜歡先在口中（或臉上）來一發。孫嘉儀不太習慣，也疏於練習，這一點對她而言是有一定難度的，因為她不習慣頭部長期擺動。

我雙手按著孫嘉儀的頭，助她一臂之力。同時也允許她用手作為輔助，上下套弄著。這種感覺很刺激，也許是因為第一次，也許是因為少女，也許是因為想了起她的媽媽。

高潮，200正皮再出

睇黎扑一鑊要用三晚

3鑊啊

咁就閪啦 即係九日

依度停左
銀妹一係你繼續射我地喇
我地唔想射落你塊面度

有文推推推

快d推啦

銀妹好歡迎架

有文冇人推
有人冇文推

推爆個女

你開錯名無理由要我地陪葬嫁
快啲射到1001啦

推完再睇文

正啊

咁都有得賴

的確係咁
無追蹤你應該唔識入返嚟

係咪今晚推爆?

問責制
邊個推爆1001

咪係, 好好珍惜我地呢d忠實讀者啦

我雙手按著孫嘉儀的頭，助她一臂之力。同時也允許她用手作為輔助，上下套弄著。這種感覺很刺激，也許是因為第一次，也許是因為少女，也許是因為想了起她的媽媽。

我在孫嘉儀的口中爆發了，她冷靜地等待我的射擊。這個場面她不知道經歷語夕少遍，所以她已經習慣了。就在我不斷加速雙手的動時時，她已經做好心理準備，並耐心地等候這一刻。

所有精液射出後，孫嘉儀細心地再幫我精理了一下殘留在龜頭上的汁液，這一點倒是意料之外，我也對她加了不少印象分。

然後孫嘉儀把臉貼近我的頭部，反而是我嚇退了兩步。孫嘉儀輕輕把口打開，將口中的精液展示給我看。

「唔洗吞啦。」由於事發突然，我這幾天都沒有打飛機，我擔心精液不新鮮。但是孫嘉儀二話不說，想也沒想就吞了下去。雖然她已有覺悟，但是那感覺畢竟不好受，她還是露出了皺眉的樣子。

我並沒有生氣，反而覺得有另類的成功感。

孫嘉儀爬到床的另一邊，拿了酒店準備好的水，喝了兩口。我本以為她想洗走口中的精液。但她居然含著一口水，又回到我的胯下，輕輕含著已軟化的陰莖。

冰涼的感覺。

這一招，又再加分了。

畢竟孫嘉儀的優點是在於美腿，我當然不能放過，今晚必須大玩特玩。我不準孫嘉儀穿上絲襪，她的腿必須露出來。有時候我會感嘆，要是孫嘉儀不是有這種經歷，不是做了ptgf，絕對會是一個完美的女朋友。有妻如此，夫復何求？

一點朱唇萬客嚐。想到這一點，我興趣又減了不少。不過美腿當前，我也是忍受不了。我把孫嘉儀擁在胸前，雙手在兩腿之間來回著，順勢摸上了她的臀部。俗俗得好，沒有完美的臀部，就沒有美麗的腿部，孫嘉儀就是擁有兩者的人，得天獨厚的身材。

這一刻，就在我股掌之中。

一般來說。我是不會用口接觸她們的陰部的，特別是挺有多個性伴侶的女人，例如stephy。但是我對孫嘉儀卻是破例了，我的舌頭開始刺激她的陰蒂。慢慢地，一粒紅豆般大小的物體變得硬了，這時候，我知道孫嘉儀有反應了，她的反應比我想像中快。也許早在她替我口交之時，竟已經硬了。這個女人，幫人含就濕，相比起她的母親，簡直是有過之而無不及。

於是我停下口部的動作，轉上來脫下孫嘉儀的胸圍，然後開始吮她的乳頭。同時，我右手中指在孫嘉儀的陰部中取了些液體，然後慢慢帶到陰蒂的位置。輕輕的觸踫，她已起了極大的反應。

震──

我玩弄孫嘉儀的陰蒂，這也是一件賞心樂事。孫嘉儀的反應愈來愈大，雙手緊緊地捉住我的手臀，捉到我有點痛了，但是這一刻無論是誰也停不下來。於是我再加快了自己的速度，撫摸陰蒂。

隨著我的動作，孫嘉儀的喘息聲愈來愈大，忍不住小聲「嗯嗯──」地叫。直到一刻，她全身一縮，雙腿夾住我的手，我便領會孫嘉儀已經「高潮」了。

我淘氣地再多弄兩下，孫嘉儀整個人馬上後退。

我的陰莖也恢復得差不多了。我把孫嘉儀整個人翻過來，將龜頭輕輕送進去。

又冇喇

重甜

濕了

變左gay文

銀仔乖

more la

9推9推

有文快來

9推9推
200正皮呀

好一個伏筆

扮工前 一推

200正皮未

200咗啦 咁都睇唔到

食飯前推銀仔一嘢

推推推推推

食完飯返嚟 都係無乜人推

銀仔人生已完

you 竟然是個boy

當連續返2星期工
有文個一刻
就好似中六合彩咁
爽死了～

有文仲要係多甜呀

雖然無啦啦有part有Gay味

甜到要一推再推

仲爭8個正皮

做咩事

銀妹每次都愛住大家，生命好有希望，聽日記得繼續返工

今晚無文就前後都入入你

係度排定隊先

喂屌!!!! 銀妹請認真選擇停頓位置
以免自身安全受到威脅

咁停法好難做
硬咗幾日

推爆

爭5個正皮

好變態

推啊

理你覺得變態定正
你仲唔出文前後左右都有人

今晚想停一停文
返到屋企應該12點喇

好啦

正

去邊呀

好啦 屌你

差一個正皮就200

聽日射番多劑喇銀妹

200啦 屌你！

收到
大家對小妹真係好好，小妹3萬蚊過夜，哥哥有冇興趣

你俾我啊

收皮啦

銀仔
用咗兩日時間終於追到live
好鍾意你寫文嘅風格
想幫你含

follow ig才有這個功能哦

push

裙是長的，雖然玩弄圯來不太性感，卻帶有純真的異類風味。這一點我早就想過了，學生妹最大的價值就在於清純，要數性感的話，其他對象也可以做到，唯獨清純這一點，是其他對象無法取代的。

我沒有脫下她的裙子，只是輕輕翻到腰部去，然後找個準確的位置，把陰莖慢慢插入。不知道是舒服還是痛，孫嘉儀發出輕微呻吟的聲音。我沒有多理會，因為我不太喜歡在床上太溫柔。

孫嘉儀也是個有經驗的人，所以陰道很快就濕潤了。磨擦幾下之後，我把整根都完全插入。

「嗚──」的一聲，孫嘉儀似是在忍耐什麼，是快感還是疼痛，我不會知道，因為我沒有問她。

抽插幾下之後，我觀賞著孫嘉儀的屁股，完美的孤度，豐滿！

我忍不住拍了幾下，發出響亮的啪啪聲，聽圯來很清脆。我知道這很痛，因為每一下孫嘉儀都痛我 叫了出來，可是我並沒有停止，也沒有顧及她的感受。雖然痛，但是孫嘉儀並沒有阻止我，也許她也在享受著，也許她想配合我。

曾經有那麼一刻，不，該是有那麼幾刻，我懷疑這個孫嘉儀愛上了我，所以她才替我對付螢火蟲的呀ken，所以她才會接受我的應召，所以她才願意被我拍打，所以她才允許我打真軍。

真正的持久力，在打真軍的時候才能確實地反映出來。不過是抽插兩分鐘，我已經覺得受不了了。年輕的力量，不但陰道極窄，當中的收縮力也很強，幾乎一插進去，就感受到一股壓力，即使我停下輸送動作，她仍在蠕動著。

「我要加速喇。」

「嗯。」孫嘉儀明白我的意思，做好了心理準備。奇怪的是，她居然沒有叫我拔出來，這是在默許我內射。

我瘋狂加速，腦海中就在想著這件事：要不要中出？

中出一名剛到16歲的女生？

這是難得的機會。我承認我對於孫嘉儀是偏心的，因為我愛她的青春，甚至我敢於不用套，但是到了最後，我還是拔了出來，射在她的屁股上。

一滴一滴……

不消幾秒，所有精液都落在地上。只有這一刻，我才覺得自己享用了整個美麗的屁股。

得知我沒有內射的時候，孫嘉儀是驚訝多於失望，她沒有需要失望，但她驚訝我居然不享用這種「福利」。我明白她的疑惑，笑笑說：「留返下次先中出你。」

這算是我對孫嘉儀的愛。正因為我愛她，所以才不希望一下過將所有慾望釋放出來，這樣會減低她在我心目中的神秘感，也減低我對再見她的期望。

這一晚，我只是射了兩次，到第三次之時，我已是有心無力了，我還是對她說了那一句：「留返下次先。」

還需努力！

今晚都會夜，偷偷打文比大家
屌，小妹真係好好啊

正皮都「留返下次先」

好9

瑩火虫呀ken

虫你老母

個宗教組織唔想叫銀龍or銀影，
要有跟隨銀仔既意思

有冇人可以比ideas我叫咩名好啊！！！！！

加油啊銀！

silver head

銀牙！

文呢

百事屋

啱啱由第一個post開始追起, 追到第二個post, 個故仔啲橋幾特別, 比心機寫落去

柒了

可樂屋呢？

隨銀

多謝g持

七喜屋

原本以為係甜故所以一路都冇入黎, 跟住見到開到(八), 心諗屌個上司都屌成8 個post, 睇下乜料先碌左入黎

忍唔住正評o左

G持樓主

銀灰
灰 - 化為灰燼

btw 文呢!?

1) 一帶一路
2) 肉丸
3) 無銀會
4) 無銀用會
5) 金艮一會

總係覺得呑精係為左攞dna然後出賣人

47Ag / Ag
925
Argyria

推咗再睇文啦喂

唔小心負咗

其實已經9了

慢慢睇啦

d名真係見到曬大家既創意

銀幕

追到live

銀針

銀鞍照白馬

殺戮故嘅人物會唔會係呢個故出現？

銀魂

銀芽！

元素Ag

唔會

好似唔錯
算啦你

喂
銀呢 ?

文呢?

琴日火車跳軌果個就係我

跳左就唔駛出文

死淨銀仔

無是咁的 重作

飯後一推

咁殘忍

死咗都要出 知唔知

我只係出文工具

講下姐 唔搵啲嘢講又點推post

唔知今日有無得射呢

銀妹幾時先射得出

放工了

今晚應該有
過左今個星期會穩定返d，大家忍耐下

哈哈哈哈哈哈哈哈

仲笑 快啲出文喇

文？

呃我感情 又冇文

唔射我就幫你射架啦銀b

無文

說好的今晚應該有

新讀者留名

歡迎

冇花冇假，今晚一定有

聽住先

銀妹射得出未？

三

雖然和鄧子聰住在同一間房中，但是我們那一晚並沒有見面，我也沒有殺他。從任務的角度而言，這是錯誤的做錯，因為夜長夢更多，這徒然增加了失敗的機會率，也就是使自己的生命處於更危險之地。

但是我還是沒有出手，追是屬於我的風格。

更何況，執行者沒有正義與邪惡，也沒有正確與錯誤。所有人評論的，只是七天之後的結果。

不帶情感的評論。

我和鄧子聰的相遇，是在餐廳上。他換上一套新的西裝，優雅地在酒店的餐廳吃早餐，喝咖啡。

「早晨！」看到我之後，他放下刀叉，向我招招手。

我走向鄧子聰的位置，然後坐了下來。

全新的西裝，沒有半點塵。這是他昨天買的，在死亡之前，他用盡各種方法使自己活得開心，把自己的錢盡量花掉。

賺了一輩子的錢，到最後才發現，花錢比賺錢更難，特別是當你沒有時間之時。然而鄧子聰畢竟是自己知道還有五天的時間。

很多人根本不知道自己會在什麼時候死亡。

許是十年，許是十秒。

因此人類才這麼痛苦。

出

我逛了一個圈，裝滿兩個盤子才回來。

「哇，你食咁多野既？」的確很多，但是我需要補充體力，昨天晚上用力太盡。

很久沒有如此享受過。享受的卻不是肉體，而是戀愛的感覺。正是因為她的投入，這才有了玩味的意義。

像是人生一樣，徹底投入自己的人生，才可享受徹底的快樂。

「我細過好鍾意去機鋪玩。」這是鄧子聰提出的一個建議。我倒還好，但他穿著西裝在機鋪玩，似乎有些不方便，與他幻力塑造出來的形象不太合適。我稍稍提示過他，但是鄧子聰並沒有聽進去，因為這是他的童年回憶。

在假的回憶以外，那僅餘的愉快的真的回憶。

「我同你講，我既office就係係四十八樓。」鄧子聰指一指那最高的樓層給我看。最後的日子裡，我想他大概不會希望回到公司，繼續工作吧。

接下來應該好好享用屬於自己的人生。

「我將我既一生都比哂公司喇。」他笑了笑，眼睛似乎有些痴迷，說：「我冇家庭，冇戀愛，只有工作。」

不以為鄧子聰將開始他的苦水大會，但是他卻筆鋒一轉：「不過唔緊要，我呢一世玩既女人，仲多過你識既女人呀。」這話的確不錯，因為我認識的女人並不多，除了穎澄之外，也沒有好幾個了。

或是我是認識的，可是我忘記她們了。

忘記，既是悲哀，亦很危險。

「講個秘密你知呀，」在將死之人口中聽到的秘密，往往都有一定的價值，因為他們沒布什麼是害怕的。於是我點點頭，示意他繼續說：「stephy個處，就你我破嫁喇。」

stephy也曾年輕過，可愛過。到底她的人生是怎樣活過來的，她遇上了什麼人什麼事，使得她愛上了性愛這回事，使她如此放盪。這對我而言不是個什麼大秘密，主要是我沒有興趣知道。不過既然知道這個人即將死去，那我就在生前盡量滿足他。

這算是我的仁慈。

「佢身體每一吋我都玩過，所有既地方都係我開發出黎，所有招式都係我教佢既。」鄧子聰看起來很自豪，愈說愈興奮﹑大聲。

聽著他的描述，我又想起了stephy的肉體，的確如同他所描述般可口。他說得愈仔細，就使我愈不能不相信他的話了。

一個極有錢的富豪，玩弄first grad的秘書的肉體。她無知地把自己整個人都獻給他了。從語氣當中聽得出鄧子聰是喜歡stephy的，當然也不想離開她，然而他卻不得不死去了。

「咁你要唔要見一見佢？」他一邊說我一邊想問，然而我終究沒有說出口，因為我明白，這對他來說是極度殘忍的事。

他沒有勇氣面對現實。

沒有勇氣面對死的現實。

我當著所有人的面前，戲虐所有人。

當著你的面前戲虐你。

那天晚上，我沒有在套房中過夜，這一夜是屬於鄧子聰的，不管他想做什麼，都有他的自由。

我的任務只是確保他在四天後必定死去。

回到了俱樂部，穎澄又坐在酒店中，呆呆地看著前方，不知道在想什麼。

很少看到穎澄這個樣子，毫無防備的狀態。

夜更深，她又獨自一人了。

是我的錯，要大家等咁耐。銀妹仍在，一定唔會拖大家

永遠愛你地

出多篇啦咁

等我構思一下之後既劇情 儘快滿足大家

銀仔唔記得之前識啲女係咪即係銀仔已經忘記Cindy,小霖

唉 可能連我都唔記得喇

咁都有人明
仲諗住大大隻字寫出黎，但係你地又唔明添

銀仔諗咩點會唔明
今晚係咪可以推你啦

隨時都可以

唔明喎

推

Btw幾時有銀仔籃球睇

諗住全cut bo小霖故出書的話

邊個係stephy?

重睇啦

吓

不過籃球part可以獨立出書，嗰時睇好正
雖然寫得1999

風。花。雪。月！

明明好好

好羞恥

勤力的銀妹大概忙完手頭上d嘢了
今日乖乖去cafe打文比咁多位哥哥
至於我忙咩，大家10月就會知

出書

銀仔本書幾時出？

未知啊

那天的事件過去了，彷彿一切歸於原始，沒有發現過任何事似的。

然而改變終是有改變的，在每個人的心中。

每個人，都有屬 於他們自己的理解，他們的改變，這一件事並非終結，而只是起始，大概所有人心中都有這種感覺，所以大家並沒有鬆懈下來。雖然平靜，但是螢火蟲接下來一定會有更大的行動。

螢火蟲也明白這個道理，所以他們當天才會急流勇退。這件事已經失敗過一次，他們當然不可能失敗第二次了，因為黨是不會給他們第三次機會的。

正是因為有破釜沉舟的決心，所以才逼使他們更強大起來。

也正因如此，他們才如此冷靜，冷靜得願意再次東山再起。

六年後的螢火蟲，必然比六年前更可怕。

縱使我沒有經驗過六年前那件事，但從他們口中，但也能感受到當時的可怕。

一次戰爭，瓦解了兩個殺手組織。

這聽起來並不怎麼，實際上卻是非常困難的。畢竟殺手組織是以「利益」為前題的機構，到底有什麼可以使他們不顧利益地與對方決定，當時的情景實在是難以想像。

穎澄也是經驗過這件事的人，她當時身在何處，又做了什麼？

老實說，我很難想像穎澄當年的樣子。

我沒有跟穎澄打招呼。

不想打擾她。要不是那種難以理解的事件，她絕對不會露出這個樣子。

直覺上。

這幾天一直跟鄧子聰相處，他對我個人「殺人兇手」也是不錯的，所有他享受的，也必定給予我一份。我對於這些並不太感興趣，或者可以這樣說，並不是他在給予我，而是我在給予他。

給他予最後的享受時間。

給予他對生活的最後遐想，基至是幻想。

給予他作為人的最後一絲可憐的尊嚴。

他必須這樣子活下去，這是我給他最後的承諾。

死亡前一天，鄧子聰悄悄回到自己的公司，就在外面呆坐了幾個小時，並沒有走進去。

這裡是一切的開始，也是一切的終結。

這公司帶給他屈辱，也帶給他榮耀。除了公司，還有公司的人。他在等他們放飯，他希望多看他們一眼。

或者不是他們，只有她。

一個他一直想著的人，用另類的方法想，另類的方法去紀念她。

他默然離開了，帶著各種感情。

我也離開了，不帶一點感情。

我不需擔心他。因為我跟這班人一起放飯，我就在人群當中，注意到他的目光。

並不是什麼高超的跟蹤技巧，所以一瞬間就注意到鄧子聰的存在了。當然其他人不知道，因為他們沒有接受過專業的訓練。

第二天，下班後。

這是鄧子聰的最後一天，最後一天的歡樂。大概七點多，我來到尖沙嘴的一間高級酒店。

又是自助餐，我幾乎吃到想嘔了。然而我必須陪伴他，只有他一個人渡過的話實在太殘忍了。

「呢到啲蟹腳好出名，快啲試下。」我們都絕口不提死亡之事，但是大家心裡面大概都知道限期將至。

吃過晚飯後，我們在海旁聽音樂。這裡是個浪漫的地方，卻不應該屬於我。

「當年，我就係同佢係呢到表白。」鄧子聰開始回憶當年。這個將近五十歲的男人，他所說的當年，真是有一定的「歷史價值」。

他指指點點，說著這些年來香港有什麼改變，自己從這些風浪中如何建立事業，成為一個「成功人士」，我只是聽著，甚至連一點微笑也沒有。

他想要說，並不是想要人聽。

像是死前的走馬燈似的，一一細數自己讀書時間的瘋狂事，跟女教師拍拖，然後被校長發現，說著這個女教師的身體有多棒，技術有多好。

我本以為：人之將死，其言也善。事實上好像不是這樣的 。

他也有過一段青蔥的愛情故事，為對方無條件付出，最後因為升上不同的大學而分開。

同樣是這些事，並不驚天動地，然而對於每一個切身處地的當時人而言，這就是最淒美的劇本與故事。

每個人都是每段愛情故事中的梁祝。

人潮終將散去，我們大約十一點左右也離開了。路上，鄧子聰依舊說著自己的事，詳細得使我驚奇，他像是真在看見走馬燈一樣，很多細節都能說出來。

「鄧大老闆，你真係好成功。」我終於開口了。

他停頓了，又繼續說，然而眼中似乎有淚了。

並不是因為害怕，害怕結束這一切。而是……他努力了這麼久，這一輩子，沒有任何一個人跟他說過這句話。

從小到大，不管是他追女教師，還是在學校橫行霸道，甚至他在職場上打拚，為的，只是簡簡單單的一句話。

一個認可。

別人心中的認可。

為了這一切，他幾乎什麼都可以失去。

值得尊重的人，所以我才給他足夠的尊嚴。

鄧子聰倒下了，在一處暗巷。我沒有再點頭看他一眼，那一句讚美就是我最大的祝福了，他該抱著這最後的幻想死去。

十二點正！

這是我給他的最後時間，也是他的永恆開始之時。如同他所希望的，享用最高級的晚餐，穿全新的名牌西裝，在屬於他的暗巷死去。

呢個星期欠既，一次過射哂比大家
希望冇腥味

莫名悲傷

呢到咁冷清我就真係悲傷，殺撚曬你地

差少少腥味，可以射多一發

從小到大，不管是他追女教師，還是在學校橫行霸道，甚至他在職場上打拚，為的，只是簡簡單單的一句話。

一個認可。

睇到呢part真係幾感觸
就算係幾勁或者幾廢嘅人都好 最想要嘅始終係人哋嘅認同 好多時讚你一句就已經好足夠

回下你囉

見你有咁上下多文 覆下囉

終於有文 咁就推下

個委託是咪鄧梓峰自己提出
呢篇幾sad

推!

巴打你好叻

快d認可我

屌你啦

推你

你成日咁我唔洗打落去啦

下

好似幾明顯下

咁撚有錢 唔怕被委託啦 一定係自己想死

係咩 以為自己隱藏得好好

一個有錢有權勢既人知道比人買起左應該唔會即刻接受掛
仲有佢係咁不停回憶舊事
做左咁多野，佢想要既只係別人既認同
比人感覺好似厭世咁

四

收到鄧子聰的死訊時，我就在stephy的房間中，脫下褲子任由他吃著我的陽具。

她停下手來，有些驚訝，卻沒有傷心。

「咩事？」我明知故問。

「冇咩。」stephy搖搖頭，然後繼續停下頭幹活。

下班後，stephy前往警局認屍。這當然是要她來做，因為stephy是他的妻子。

聽警察說，stephy是在家中死去的，而是還留下了遺書。

在那骯髒不堪的家中，那甚至不能說是「家」了，stephy心想。

看著他的容貌，他的西裝，這算是有尊嚴地死去，這是stephy唯一的感覺。

不能再多了。

因為她對這個男人早就沒有感覺，她對太多男人有感覺了。

簽了紙後，stephy便離開了。

在鄧子聰的一生中，stephy將繼續是他的妻子，那放在家中的離婚協議，鄧子聰終究沒有簽。

一紙之別。

他們不是以離婚的結局死去，而是以夫妻的身份簽下這死亡證。

就像是他們當下簽下結婚證書一樣，那紙下的承諾不變，只是心變了。

還有想法。

鄧子聰是成功人士。

曾經。

成不成功，是自己的看法，自己對於人生是否滿意，有沒有成功過，只有他自己知道。但鄧子聰覺得自己是成功的，當他把stephy抱回家的時候。那時候他事業有成，還有一個漂亮的老婆，多少人羨慕這個天之驕子。

彼來就不是了。

這只是短短的兩年期間，大家已經不羨慕鄧子聰。因為他能享用的美女，其他人也能享用。

最初是老細，憑著金錢與地位，以請食飯為名接近stephy，然後跟她發生關係。後來他們愈來愈明顯，甚至以出差為名去旅行。

看在眼中，大家卻不敢開口──連他的老公也能忍受，其他人又能說什麼。鄧子聰對於此事肯定是知道的，也向stephy暗示過，然而stephy卻沒有理會他，甚至說得上是看不起他。

這個一事無成的男人。

當初自己為什麼會看上他呢？

因為一股傻勁？因為他待自己好？年輕的時候，總以為愛情不需要物質，然而人愈大愈發現，這只是童話中的故事，童話中那些公主王子不需要為生活而煩惱，當然不會考慮物質。

自己卻不是。她想獲得更好的生活。

人一生只活一次，為一個窮光蛋而浪費一生，不能好好享受，這不是對不起自己的人生嗎？

更何況，stephy知道自己的外貌出眾，她應該好好珍惜上天給她的這份禮物，不應該浪費在這個男人身上。

到後來，stephy發現自己愛上了與不同的交往，嘗試不同的男人，所有男人幾乎都逃不過她的誘惑。事實上，stephy的確是一個很有魅力的人，我已能想像到她年輕時的吸引力。

的確，鄧子聰就是個窮光蛋。

他不算是窮，但是事業上一直沒有什麼表現，這十年來幾乎沒有升過職。他每天看到stephy都在想，要是自己是個有錢人，或是個有地位的人，那麼stephy一定會回到自己的身邊。

然而生活卻不會因為幻想而變得更好。

鄧子聰每天過的，仍是舊有的生活，舊有的壓抑。

直到stephy跟他分居了。說不上是分居那麼「動聽」，只是她跟別人男人生活了。

最後，那離婚協議放在鄧子聰的眼前。所有希望，所有努力都付諸東水了。

這一紙公文像是抹殺了自己十年來的奮鬥，一個男人如何努力，都只不過是為了身邊的一個女人。然而這個女人卻不願意接受你的努力。

他們要的不是上進心，而是上進心帶來物質。

鄧子聰沒有跟我說這些事，他不知道我是知道的。可能他知道，但沒有承認，更沒有說出來，我也不說穿這些事，只是配合他所想要的。

他想要做一個有錢人，想要做個有地位的人，於是我陪他演，用他支付給我的賞金。

人活過一生，往往發現自己努力過的，跟自己當初夢想過的不同。

每個人都有夢想，卻不是每個人都能實現自己的夢想。

有些事，並非努力努力就能成功。這個世界上有太多不想你成功的人。

商家。

只是因為你的不失敗，才是他們的成功。

鄧子聰為自己編了個故事，一個自己看起來有尊嚴的故事。我們都知道真相，但是我們都在演，演出他生前最精彩的幾天。

這些日子，是他一直夢想想過的，只是stephy並不在他的身邊。

這些認可，他想要的，可惜不是由stephy口中說出。

他聽不見，也不可能再聽見。

只是在那暗巷之處，他感到痛楚之時，回到現實，不禁流淚了。

何必把我帶到這個世界來？

人活著的意義是什麼？

他想不透。

他感受不到腹部的痛，痛的──

是心。

又出左好多，呢排辛苦大家了，停左幾日文，補返哂比大家

睇完不如正皮一下呢個post，比我知道執行者仲未殺你地。

我就黎要買西瓜call你地。

btw換左新電腦打文唔是好慣，可能好多錯字

支持銀子

竟然係咁 估唔到

收到鄧子聰的死訊時，我就在stephy的房間中，脫下褲子任由他吃著我的陽具。

gay

收到鄧子聰的死訊時，我就在stephy的房間中，脫下褲子任由她吃著我的陽具。

大家開始相信我係銀妹未

未

仲停留喺20cm

目標姓名：鄧子聰
支付金額：HKD$300,000
特別要求：殺死鄧子聰
任務難度：★★☆☆☆

任務完成！

補加返先，廢事大家以為仲有

繼續等巨龍出現

屌撚死你地

睇完呢篇覺得好唏噓

推推

銀仔、銀妹，有書出未呀？

如無意外應該有

推多下啦既然有書出

扮工 推

原來個故未完

快啲啦，吹雞集體射爆你地架

上咗熱門就推多嘢啦

拿 銀仔你知咩事啦

ching坐左幾耐監？

上左咩

你應該搵推爆post果位ching

無呀 搞錯哂啦

要再俾啲力推下先上到

正正

咦 我睇唔明係邊個委託

目標姓名：葉秋
支付金額：200,000
特別要求：葉秋徹底地脫離組織
任務難度：★★★★☆

係咪今晚嚟料

自己

有排

有冇照顧不同學習需要系列

即係穎澄有排都未返出嚟

第二季係銀仔回歸

銀仔屌到穎澄先算回歸啦

就收工

我仲要上堂

穿越返去<<曖昧>>時期

明明係你上個post話完咗
追蹤先 廢事又被你fake

返緊屋企喇
1030前po啦好冇啊

一早應該咁做

臭味依然。

不管是食物的味道還是汗臭，都使人難以接受。

「送咩貨嫁？」其中一個人前來問我。

「肥佬叫外賣。」

「幾錢呀？」

「一百二十蚊。」說罷，他帶我到門後另一邊的俱樂部。每一次如是，他當然認得出是我。

今天罕有地看到莫志明，他向我招了招手。

「點解你會係到既？」五星執行者大多是離開了：俠客刑底去了哪裡，已無人知道，世界上唯一知道俠客住處的人，或是只有狐狸吧，不過他也沒有信心能完全掌握。

情報人員在樹林的能力，總會打個折扣，更加上俠客的機動能力，這對他們而言是最頭痛的事了。

另一方面，狐狸收到蝸牛的指示後，也一直留在信鴿的「社區」中，幾乎沒有外出過。他似乎已經接管了白鴿的位置。

說是「接管」其實不太恰當，他只是回到原來的位置，做原來的事。

直到下一波戰事來臨。

俱樂部與螢火蟲之戰一觸即發，至於在什麼時候爆發，就連狐狸也猜不透，這就要看雙方的準備了。

一切，還說不準。

變數太多，狐狸也不能鬆懈下來。

他放不下的不是俱樂部，而是蝸牛。

「你知唔知，俱樂部又有個新規矩？」不只有莫志明，今天的人特別多，目測有五十多位吧，雖然執行者有五百幾人，但是一般都是分開工作。一次過五十人集合，是極為罕見的事。

這一點我大約是有所耳聞的，但沒想到就連五星執行者也有需要。

「呢個唔係新規矩，而係舊規矩。」穎澄也來到了。她剛出來之時，已引起不少目光的注視。但在場沒有任何嘩然，也沒有討論的聲音，大家只是偷偷看了幾眼，夠膽直視穎澄身體的，大概也只有我和莫志明了。

穎澄殺過執行者，這是眾所週知的事。

原因很簡單，因為當時那個執行者討論她的身材。本來穎澄只想切下他的舌頭，但是對方反抗，所以穎澄便殺了他。

俱樂部沒有處理，執行者也沒有。

大家很清楚穎澄的宗旨：每個人都必須為自己的言行負責。

俱樂部，更是從不理會執行者之間的決鬥。

的確如同穎澄所說，這是一個本來就有的規矩，只是組織重整之後，撤回了這個做法，但是狐狸一直堅持要有這個規矩。

代號。

從名單外洩一事中，俱樂部大概知道不用代號的重要性。這一次大概有二百幾位執行者受到影響，這些人到目前為止還未聯絡得到，包括四星執行者薛正龍。

代號的重要性在於保密，即使名單洩露，對方也不能輕易地找到這班人。這些事狐狸早就提出過了，但當時白鴿的看法與他不同。狐狸大概猜到，白鴿那時候已經是施生的人了，為的就是一舉消滅執行者。

接下來與螢光蟲的決鬥必須更小心，不可以有任何閃失，所以狐狸恢復這個制度。然而與舊組織不同，他並沒有要求所有人都戴上面具。

由這一夜開始，執行者可以回到俱樂部登記，領取自己的代號。這些代號是狐狸親自取的，根據每個人的特性而取。而舊有組織的人，例如穎澄，則可以繼續沿用。

換言之，狐狸幾乎是一個人幫五百多名執行者改代號。

而且，掌握了他們的特質。

我要訓了
今日chur死了

早抖

我是臭雞

推 加油

狐狸好型
不過我都係鍾意嗌佢偵探多啲

醒了

費時咁亂

銀仔會用咩代號呢

有文咁乖，唯有推推

有冇建議

射咁少

唔係銀龍咩

睇下有冇更好

膠銀

銀牙

走開啦

銀河銀行

銀影

一定要動物??

如果係既話 狐狸都幾慘
要幫500個執行者match落動物度 仲要無重覆 又度身訂造

所以銀仔接受我銀牙既提議啦好無

銀芽

銀正恩

銀大將軍

唔係啊，肅清者啊頭都叫梅花

笑而不語

笑左

metoo

銀牙 銀牙 銀牙

你都係上堂啦

很多人逼不及待想知道自己的代號是什麼，莫志明就是其中一個。

我也是。

公佈是時間是晚上十點，八點多俱樂部已經人頭湧湧了。這些人或者是早就認識的，或者毫不相識，但大家都沒有多作交談。

他們不是那種喜歡說話的人。

即使是認識，也不會深交，這是他們的警覺性。

九點半，狐狸出現了，站在台上。

大家等的就是這個人，所有代號都是經由狐狸親自發佈。過後，他將會把所有個人資料刪掉。知道代號的，就只有狐狸一個人。

這是信任。

執行者對狐狸的信任，蝸牛對狐狸的信任。

狐狸並沒有要求所有人對自己的代號保密，他們可以告訴別人，但自己必須承擔其風險。代號的用途就像是殺手編號一樣，大家知道代號，卻不知道所代表的人；大家知道真人，也未必知道他的代號。

執行者或者不知道代號的重要性，但是情報人員卻很清楚，要逐一配對所有代號與人物，是一件極為困難的事。經過白鴿的事之後，螢火蟲大概已經不能從這方面下手了。

只是上一次事的損失，也是無可挽回的事實。

狐狸簡單說了幾個發言，解釋了代號的用途以及往後的聯絡方法，然後就請執行者依次領取自己的代號。

這個依次，當然是以執行者級別來區分，所以莫志明是第一個。

五星執行者中，只有莫志明一個沒有「代號」。「意外殺手」只是人們對他的印象，並不是代號。

我很好奇，他的代號是什麼。

我很好奇，他在狐狸心中是什麼形象。

莫志明是第一個上台的，狐狸給了他一張紫色的卡，他在台上急不及待地打開一看，一臉疑惑的樣子，然後落到台下，又走到我們身邊。

「你係咩代號？」我突然明白自己問錯話了：代號理應是保密的，若是莫志明說出來，自己也有多一份危險。

但是莫志明並沒有擔心這個問題，事實上他也不需要擔心，五星執行者的夸量遠比我們想像中更可怕。要是說我們執行者有的是「能力」，那麼五星執行者有的就是「天賦」。無論是腦袋還是體力，天生就是適合當執行者。

莫志明在二十七歲已經成為五星執行者，也是現在所有執行者中最年輕的一個。

這一刻，他在斟酌著。

得一篇

莫志明代號唔通叫瑩火蟲
上次佢老點穎澄
佢係咪有啲野

銀狐銀影都幾型，不過撞哂

叫銀幣都唔錯，別名銀仔
兩面係平時銀仔同爆seed銀仔

識玩

屌你 好有創意

A coin has two sides
你唔會永遠都擲出好既一面
所以主角有時會柒下柒下
不過總有一下佢會有應有既閃光，攞翻主角光環

我鳩up

呢個真係有創意

係銀仔自己既ff底下 佢係唔會有柒既一面
永遠都係係咁扑嘢

得到原作者欣賞已夠了

由小霖個故開始追
第一次lm

邊有人改個代號入面重會有自己個名其中一隻字㗎

傻強,喪彪,大麻成,威猛先生 點睇?

再嘈用風花雪月對付你

o靚坤

真係用埋就不得了
不過真係會改

文呢銀仔

咩係風花雪月

係咪關打波事

推一推 最近無咩時間睇

推呀推

係啊

辛苦曬喇主人
小妹會等你

「蜘蛛。」雖說狐狸的取名是按照個人特質而訂，但這可沒有保證本人會喜歡。

莫志明就是其中一個例子。

也說不上是不喜歡，只是莫志明收到這個代號後，露出了奇怪的表情。

蜘蛛，幾乎就是一個公廁名，但愈是公廁，就愈難突出其重要性，只是這個稱號落在莫志明身上，有一個難以言喻的合適感。

毫無違和。

「蜘蛛，就係佈署好一切，等待目標人物上釣。」這很符合莫志明的處理手法，這一點他也明白的，但是他並不接受。

「咁樣形容，太唔優雅。」他說：「蜘蛛太噁心太低俗，我應該要個更好既。」

「例如呢？」

「例如……」莫志明想一想，然後說：「傀儡師咁。」

莫志明是希望自已可以換個更好的代號，但狐狸似乎不接受他的建議。

幾個四星執行者一一上台領取自己的代號通知卡，看他們的表情，大概猜到他們都滿意自己的新稱號，也對狐狸更加佩服──居然對每一個人的特性了解得如此透徹。

那堆代號卡中，當然也有薛正龍的，我也很想知道，薛正龍的新代號會是什麼呢？然而我卻沒有機會知道，因為薛正龍不在。

甚至他會不會回來，我也不知道。

也許，沒有人知道。

四星執行者全都取完了，三星執行者較多，因此我也排了好一段時間。我在觀察狐狸的表情，看看他跟我對視時，有沒有什麼特別的表情。

也許我的稱號，是與眾不同的。

然而狐狸卻沒有多看我一眼，就像是其他人上台一樣，像是莫志明上台一樣，毫無表情。

接過他身上的代號卡。我有些緊張，也有些期待。

莫志明和穎澄就在台上等著我，我也回到他們身邊，稍稍地打開自己的代號卡。我們三人同時觀察著，我就在中間，視野最清晰的確定是我。

所以我首先看到了，看到了那個不應該存在的代號。

我馬上蓋上代號卡。

也許，狐狸弄錯了。

但他這一輩子沒有弄錯過任何事情。

「做咩唔比人睇？」莫志明問。

「我……」我古吾以對，因為連我自己也不太清楚為什麼不可以給他們看：「我接受唔到呢個名，就好似你咁。」

我對莫志明說：「你係咪要上訴，我陪你啦。」

「係呀，咁你都要比我知係咩黎嫁。」奠志明要在我手上搶走代號卡，但我就是不給他。

以他的能力，這當然不難。只是狐狸有言在先，代號是個人私隱，未得本人同意前，其他執行者不得偷看別人的資料。

莫志明，不，是蜘蛛不敢冒這個險。

支吾以對
對又打錯字

奠志明

新角

快d出啦 咩名姐

硬係覺得你仲未諗到銀仔個代號，我估下篇都未有名出黎

咁都知

「咁樣形容，太唔優雅。」他說：「蜘蛛太噁心太低俗，我應該要個更好既。」

「例如呢？」

「例如……」莫志明想一想，然後說：「蜘蛛俠咁。」

屌你 銀仔個代號好快啲出喎 係咪用返銀龍

用翻銀龍既話我會有d失望

召喚呀

又喺呢啲位度停

剛睇完鄧子聰個任
心都傷曬
好凄美

利申
我都快工作過勞死
不要問我why

其實睇到最後個後屎塔肥後續有dd feel 到但唔確定

講緊咩

why

ching要work life balance啊

Steph = 屎塔肥
佢食完腸仔講返佢自己個一part 到已經諗緊會唔會係子聰自己找人殺自己
因為呢單任務得3個人做主要對象
所以比較易估

呢個任務比較簡單，但係寫出黎都估唔到幾有feel

做勞動+服務行業
真心做到想死

利申
呢個星期一有時間蛇就不停訓覺
係今日補眠完後有時間先追文

聽到都辛苦
加油
最多寫篇服務行業篇喇

係我就多多都推啦

其實我做電梯行業，成闈比d 阿伯阿婆屌又壞機呀成日整，但我例行保養呀屌你講完又唔明

今晚暫停先
除非有突發

好撚慘

請你食香腸啦

好啊

人來
捉住銀妹
上面餵佢食香腸
下面請佢食溫泉蛋

銀仔係咪仲諗緊銀仔個代號

咁都知 屌

推推推
到底銀仔個代號係咩好呢

無銀用

儲文睇上水一推

無文都推，推到銀仔諗到代號為止

既然莫志明做蜘蛛俠
咁銀仔做快銀囉
一齊去上訴

態度正確

呢個故d讀者會唔會太好

不得了

有冇獎

推呀

掂

復仇者聯盟

xmen得唔得

叫二五仔

750留言今晚
2千00000000000000字！！

CD rom 留名

人黎

風起了，唔使返工了，銀妹無藉口唔出文了

大大力推銀妹個post
銀妹個post咁正你唔係唔推呀

唔

到

#750

留

言

跟

銀

寫xman個gambit同我作既銀幣入故仔
將賭博融入任務

仆街斷左

同大家一齊放假

銀妹形象已經深入民心

有得諗

小妹會陪住哥哥

今晚嚟我屋企陪我

唔爭在tyrion lannister咁既角色，好撚鍾意佢
仆街d角色靈感湧出黎

你個名

p

好似爭少少？

不如推埋佢 大家有2千字睇？

鄧子聰死後，strphy的生活並沒有太大的改變，跟同事的關係也食舊是那麼友好。

人若是一生中能遇見這種好同事，那真是一種幸福。

有些人活得快樂，有些人卻死得心酸。

鄧子聰的死，是死於是自己的尊嚴。一生中，他幾乎經歷過各種各低，他以為自己是個幸運的人，成功的人。然而卻不知死神早已向他伸手。

到他失去地位金錢女人之時，才發現自己的尊嚴不容許自己失敗。

每一個人，都可以跟stephy做愛。

正確來說，是她的老婆愛每一個人，跟身邊所有男人做愛。我想這個世界上，並沒有哪一個男人可以接受得到。

於是，他自殺了。

不是為情，也不是為錢，只是為了作為人類作為男人的最後一點尊嚴。這是他夢寐中的生活，上流社會的生活。

我唯一幫他的，就是幫不快樂的人活在虛假的快樂之中。

每個人都有自己的選擇，對他自己的人生作出選擇。不管是鄧子聰，還是stephy，都有這個權利。所以我並沒有對stephy說什麼。

能享用時，我也不會浪費。

「靜雯，你一陣同唔同我地去食tea？」回到最日常的工作中。

執行者，平時不過是個普通的打工仔。

並不是為了隱藏自己的身份，因為根本沒有這種需要。在香港，沒有一個人會理會宅在家中的毒男。如果殺手不參加社會活動，只會被視為廢青，而不是受到注視而被認為有特別的身份。

工作，只是會了提醒自己。提醒自仍活在這個世界上，與不同的人交雜。

人，是作為人而活作。

更多的是，為了任務。社交技能也是非常重要的：俱樂部可以幫我們偽造文書，加入不同的機構工作。但是要是自己的工作能力不符合的話，就很容易惹人懷疑。所以我飢一般都需要在不同的工作環境中學習不同的技能。

靜雯是我的同時，大概早我兩年進來這間公司的。人如其名，靜雯在公司是比較靜的，跟同時也不會交流。我進了這公司快要一個月了，跟她的交談也不過五句。今是stephy約我們happy Friday，一起吃個下午茶。我想這是個好機會，所以想靜雯加入我們。

「唔……唔好喇，你地自己食啦。」靜雯是個勤力的人，但不來下午茶並不是因為她勤力，只是她不跟同事不熟，擔心來了也沒有話題。

既然如此，那倒不如不來。

不來，便更不熟，然後話題更少，下次更沒有理由來了。

惡性循環。

要改變現狀，唯一的方法就是打破習慣。

「黎啦！」我一把捉住靜雯的手，悄悄在她的耳邊說：「最多我坐你隔離喇。」

在公司，我通常是比較大膽的。因為我沒有任何野心，也不怕同事不喜歡我，反正這只是副業，更重要的是，我不會長做。

因為任務的關係，我往往會轉到其他公司。

我果然就坐在靜雯旁邊，她也比較放心。雖然靜雯不太常與同事有交流，然而她心裡多少還是希望加入這個圈子的。

沒有人天生就喜歡孤獨。
這一次下午茶後，大家對靜雯的了解更深了，即使不是成為好朋友，至少也不會討厭她。大家本就覺得這個人高傲，但相處之下才知道是誤會。

交際並不是獻媚，只是開放一條路讓別人了解自己。

也為自己留一條後路。

有冇人反對？

下 代號呢

召喚銀仔

諗唔到代號

咁跳脫嘅喂

好鬼多錯字

冇喇??

用左1mins就睇完今日啲文

風都未吹到來就睇完

佈局咁似呀龍上賊船既

好似慢左好多

打風推一推

大家冇事啊嘛

留係屋企睇文啦大家

繼續推銀

有事 快啲出文就會好返

屌你啦 呀龍

追左銀仔呢篇故咁耐
發現佢真係每篇點都會有啲錯字

佢應該特登 等我地又有啲嘢講下

打風大力推

大家小心點 屋企漏水

我屋企都係

知我者

有錯字就有人講，有人講就有人推

今次真係風雨同路喇

穎澄

好安全

搵我?

Xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

今天晚上比較忙，除了工作外，我晚上還要回到俱樂部。

俱樂部播放一首舊歌。今天的酒保是謙少，他是喜歡一些較有感覺的慢歌。

我想我應該 應該不會愛你
為了要努力 努力的不愛你
於是我讓自己那麼喜歡你
那麼你就不忍心和我分離

狐狸仍在，他剛處理完代號的事，一個人坐在吧台中。

他本不應出現在這裡的，但他居然留了這麼夜。

「你唔洗返去咩？」就像白鴿一樣，所有家鴿不應出現在地面世界。除非有任務，但即便如此，完成任務後便應離開，但狐狸並沒有這樣做。

他敢。

因為他有這種自信，即便是肅清組，也不會對他出手。

「今晚係最後一晚喇。」酒保為狐狸換了個裝著冷塊的杯，然後在冷上澆上淡黃色的酒。

穎澄和莫志明都不在。代號的事經過今晚就會完成，狐狸又是再次消失於我們眼前。

五星執行者像是傳說般，出現了一段日子後，又一一消失在我們眼前。

就連莫志明也是。他受到劍齒虎的請求，幫忙訓練新一批的執行者。

每一個時期的執行者，都會有他們的特色。

這一切，都是根據訓練官的喜好。我跟薛正龍那一年，主訓練官是劍齒虎本人，他對於執行者的行動力要求極高，重點訓練我們的呼吸「深度」，要求我們長期閉氣。

因為閉氣，才能真正做到無聲無息。

我又回想起那幾個月地獄般的生活。

我想，這一年的新人，應該在智力方面絕對是出類拔粹吧。

我點點頭，沒有回應。於是狐狸首先問口：「你好似入左一個新公司做野啵。」

我並不驚訝，狐狸本來就掌握很多資訊。如今他更有了俱樂部的情報網，我想香港沒有一件事能逃過他的掌握吧。

「係呀。」我說：「間公司都幾特別嫁。」

「做咩嫁？」狐狸不會不知道，但他還是問了。

「綠色食品。」我答。

狐狸沒有裝出一副「原來如此」的樣子，只是淡淡地說：「今個星期日十號風球。」

「我知呀。」

「愈近暴風中心，受既傷害就會愈大。」

「放心啦，我唔會出街。」我想了想，再說：「我會簡間好既酒店。」

「岩，要做好準備。」他動身就走。

我本想來俱樂部接任務，但聽完狐狸的話後，還是打消了這個念頭。這個颱風來得既快又猛，很多計劃都被吹亂。

Xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

「靜雯，你得唔得閒呀？」

靜雯聽見我的聲音，感覺有些驚訝。有whatsapp不用，為什麼要直接打電話來了。

但我並沒有什麼急事，只是問：「黎緊打黎喇喎，你屋企準備好哂啲野未呀？」

「下？」靜雯哭笑不得，以為是有什麼急事：「呢，我都痴哂膠紙嫁喇，多詭你關心。」

她的語氣聽起上來有些不高興，可能是我嚇著了她，但是我並沒有理會，我任性地打破了她的思緒。

「咁呀，咁冇野喇。我打比下一個問先，再見。」

靜雯無奈地一笑，然後掛線了。

我當然沒有打給下一個朋友，因為靜雯才是我的目標。

更重要的是，我沒有朋友了。

這個風過去了，星期一並沒有假期，香港人依舊失望地班去。

事實上，他們並沒有期望過，但仍會失望。

「喂，妖陽，你咁急去邊呀？」妖陽是公司的hr，負責帶新入職同事，我當日就是他訓練的。因為年齡相約，所以大家相處也較隨性。

「妖陽」是他的花名，他真名是「葉曉陽」。他是一個「玩得」之人，待人以寬，所以在公司的人緣也很好。

「公司黎左班實習生，我要幫手見人同訓練佢地呀。」這也是常有的事，妖陽應該是很熟手的。

於是我們各有各忙，到再次見面的時候已經是午餐時。

「咦？」妖陽驚訝。不但是他，其他同事也是，因為靜雯就出現在大家眼前，跟大家一起吃午餐。

見大家橫風橫雨都推，我點好意思唔出文

快啲出

多詭你關心

又係綠色食品公司

屌你

大家安全嗎？

睇黎要查薛正龍同佢間公司了

好慘呀銀仔
返唔到屋企 加油

「愈近暴風中心，受既傷害就會愈大。」

應該係講銀仔係間公司度查得越深入就越危險?
因為間公司係龍仔既

這個風過去了，星期一並沒有假期，香港人依舊失望地班去。

聽日又可以番工了 好開心

530搞到依家，完全上唔到車
等，香港人d返工精神真係

預言

第二波腦力對決黎了
又要死好多腦細胞

這當然是我的建議。那一天晚上我打電話給靜雯，只是個開始，隨後她就在whatsapp中重提這件事，於是我跟她就開展了新的話題。

她平日裡都是自己帶飯的，我建議靜雯這個星期都跟我們吃午飯，就說是因為颱風過後，菜比較貴，所以決定這個星期跟大家一起吃飯。

「喂，今日啲intern掂唔掂呀？」其中一個男同事問。

「ok啦，話哂都係三大，做野幾快手。」妖陽答。

「妖──陽，」男同事搖搖頭：「我問緊個樣呀。」

妖陽這才反應過來，說：「屌，早講。」然後語氣一轉：「不過講時講，有兩個真係唔錯嫁。」

今天午飯的話題就落在那兩個實習生中。

我眼角看了靜雯一眼，她的表情有點奇怪。這可能就是羨慕吧，我猜靜雯應該從未拍過拖。

不曾拍拖的人，聽起來肯定是她醜或者是她高逗，而事實上並不是這樣的，只是大家沒有理解過這個人，而她又不懂得透過社交表現自己的魅力，於是被埋沒了。

被動，就只能等別人來發掘，這是一個消極的做法，純粹是在等運氣。

人生有時候，或者需要有一點勇氣，一點積極。

靜雯並不醜，但卻還是a0。

以前她並不著急，但當她踏入25歲開始，就不得不急了。是性格的問題？還是自己不美？還是有什麼原因？

與其說是反省，倒不如說她開始懷疑自己了。

所以，聽到這種話題後，靜雯才會露出這樣的表情。

新的實習生在第二天開始投入崗位，於是我們也能看見他們了。這次來了3男4女，樣子非常年輕，聽說是剛讀大三。

一天平時地過去了。六時準時下班，但是實習生還不走。於是我跟坐在我隔離的小肥說：「小肥，返屋企什息下啦。」

「好呀，我做多陣野先，你行先啦。」於是我揮揮手。

實習生沒有一個打算離開。

每個人都想表現一下自己的積極性與工作能力，想公司的人留個好印象。

我笑了笑。

屌你笑完跟住點啊銀仔！！！

好撚無推 推下先

開通喇！

扮工一推

山竹都走埋都未諗掂個代號

我終於返到屋企
好感動

代號呢屌你

其實我估係銀狐

咁會唔會撞左狐狸

諗到個好勁既idea，需要d時間整理下，請大家細心等候

我從來唔會用呢d理由拖文，請相信我

不如叫銀妹啦

今日咁早有文既 正

你諗到銀仔代號我地仲感動

好

我要推爆佢

就嚟1001

小妹

平行時空？

第一次唔過300正皮

come

我見到琴日晏晝1點就出 平時夜晚先出嘛

咁今日都早啲出啦

都唔係 六同七都唔過

咁下個po係九定十
定係仲係八

再八落去就無人入嚟了

偷雞去十一

下個post目標突破300正皮先
btw突然有文

就在我正打算離開之時，靜雯卻找上了我。

這種時候？

「咩事呀？」雖然我並不趕時間，但靜雯的舉動使我有些在意。

「你今晚得唔得閒？」這難度是約炮的節奏？

「唔──」我想了想，還是回答了：「今晚，唔得呀，不如聽日呀？」

「乜你夜晚咁唔得閒嫁。」靜雯似乎留意到我，每次放工都走得很快，而且一般晚上我都會去一趟俱樂部，所以沒有空。

她似乎有些失望，但我心裡大概知道是什麼事。

「聽日一定得，ok？」

「好啦。」靜雯很快就笑了，然後回到座位繼續工作。她跟我不同，是個勤力工作的人。

回到俱樂部後，我向酒保謙少招了招手，問：「幫我查下呢個人既資料呀。」

謙少對我尷尬地笑了笑，說：「銀哥，我唔想死住。」

除了任務以外，情報基本上是不能隨意交易的，這一點我當然知道，只是以前是白鴿的時代，現在轉了狐狸，我也是抱著嘗試的心態問。

既然如此，那我只好先接了任務。

時間，剩下七日。

正 好突然

大家會係咁搵九,十同銀仔

有文快啲推

下個post要打定啲回歸, 第二季字眼

如果唔係...

食飯有文睇 抵讚

我依家都食飯 食完再打

會考慮

加油喔

放假瞓醒有文睇 抵讚

銀仔

放假 咁好

係到

無嘢了

推

反而今日有假放

綽號叫銀狼？

這次的任務來得恰巧，也來得太緊迫。

但我不得不這樣做，要不然我不能得到相關的情報。

第二天回到公司後，我主動跟小肥交談。一個實習生可以得到公司職員的照顧，他當然很樂意。

「小肥，點解你會簡呢間黎實習既？」當我這樣一問，小肥卻變得很官腔。

「因為我覺公司好比機會新人，而且係環保同盈利方面平衡得好好，所以想入黎學下野。」他很滿意自己的回答。

「屌，咪扮啦。」我忍不住說：「係咪為左女呀？」

實習一般可以選擇不同的企業，雖然我們公司願意與大學合作，但畢竟在香港不是很有名，按理不會有太多人有興趣。

小肥吞了吞口水，然後有些尷尬地說：「其實，都唔係既。」

「其實，都唔係既」？他說得不明顯，但又不否認，那就是承認了。說罷，他還看了gigi一眼。

果然。

Gigi 是這幾個實習生中最索的一個，我們幾位男同事第一天就在討論她。有人認為她是純情學生味，也有人覺得她雞味濃，但大家在法官大人的審判下都只有一個立場：

屌！

小肥不只是小肥，是大肥。雖然我不認為Gigi會選擇這種男人，但我對於女人的目光總是不準的，美女的旁邊總帶著一個禿頭。可能這次也是個可歌不泣的故事。

可歌我不知道，但肯定是可泣。

而且是血泣。

這種商業的女生對於市場的理論比較熟識，更善於利用自己本身的價值獲得她們想要的利益。最有效率的做法，當然就是老闆了。

可惜的是，老闆並不在香港，從我第一天入職就已經沒有見過他，所以Gigi的獻媚之計不可能成功，她攀不上大老細。

但她，也不會看得上小肥。

「其實，我同Gigi係中學同學。」當日午飯的時候，我跟小肥兩個人外出，他突然對我說。

那不是因為我很有安全感，只是從來沒有人跟他談過話，這個肥仔，一直以來都沒有什麼真心朋友。

嬉戲打鬥的是有幾個，但是一旦離開了共同生活的空間，大家也懶得見面了。

友誼，只是狹小的生活空間的產物。

一旦離開了這個空間，或者這個空間擴大了，所謂的友誼也就隨之灰飛煙滅。

不只友誼，愛情也是。

要是大家不能相見，那麼Gigi很快就會忘記了自己，甚至，完全淡出自己的生活。

想到這裡，小肥已經覺得忍受不了。他絕對不允許這事情的發生。

他生命中唯一一個重視的人。不，不是唯一。

他重視過很多人，但是這些人並不重視他。他自己也很明白，只是不敢說出來罷了，反正說了，也無補於事。

歸根究底，是性格的問題。

小肥嘗試努力迎合大家，但只會適得其反，被人討論。所以他索性做一個人們口中的開心果，被大家作為取笑的對象。

這觸踫了他的尊嚴，但小肥找不到原因。

就像是每種生物都有它們的天職，每個人類都有其生活中的地位。這就像是一道氣場，不需任何言語就能知道。

他懷疑過這一切，他不明白為什麼有些人可以享盡一切榮耀，而自己就必須作為被取笑的對象。

這只是暫時性的，上了大學後，環境就會改變，自己的身份也隨之而不同。

我突然想起「烏鴉的故事」。

當然，現實中，一切也沒有改變。

其中，也有可能是小肥太過敏感，一切並沒有自己想像中那麼絕望。

他仍生活中一個友誼的空間。他幾乎每天都可以看見Gigi，縱然他和Gigi之間的關係已經有了變化。

在短短一年，變化的事可多了。

突發有文呀

今日出左好多字，仲要係公司成功偷打。
讚下我唔該

停左好多日既靈感終於返黎，跟住落黎出文會順返好多，大家久等了。

另外，宜家睇落去好似風平浪靜咁，節奏慢左，但係全部都係任務黎，大家要認真啲睇，唔好到時又問邊個係邊個

狼已有人選

龍仔

恭喜你

加油 繼續出文

「烏鴉的故事」係乜嘢

收到

色狼

喊出黎

委託人係gigi
任務你殺死小肥？

屌你老母

聽日停文一日，再諗過條橋

扮被估中 正常出文 呃我唔到嘅

唔會浪費你寫得咁認真

讀者群智力有上升趨勢

yeah

仲有125就爆1001，有冇信心星期六開到post啊各位

如果冇就等星期日啦 星期六全日有野做要停文，費時咁chur

好有壓力

樓主使唔使我推爆post?

走啦你 未嬲完

下個post topic諗住寫九定十

1000000啊

推爆佢

快
推

借定意星期六日唔出文

綽號：散銀

好好呀銀仔

我記得唔係咁架喎
扮嘢？

有信心聽日就開到post。。。

咁早啊

lm 我準備好

又黎

銀仔真係我見過最好既作家

唔認同

其實係咪淨係執行者要用代號？呀紫嗰啲洗唔洗？

要既話呀紫可以叫散紙 好襯

散銀同散紙

btw，靜係執行者

907

908

909

910

今日食飯無文

食完飯都唔見散銀

#913

914

915

916

917

918

920

921

係咪950就開新post

今日好忙

970

我都係

不過唔做嘢都要推post係我做人既原則

926

閣下真神人也

好期待你出銀仔代號 日夜推post

929

收工

推你屎忽

未訓haha

933

934

我知我好垃圾，忙但又唔想停大家文。

雖然個進度冇推進到，但係都po住先

原諒我

「唉，唔好意思呀，好似同你講得太多添。」小肥生硬地說出了這一句，顯示出自己的「交際技巧」。

所以我也有禮貌地笑了笑，說：「傻啦，難得你願意分享，我都好樂意聽。」

聽到這一句，小肥雙眼發光，他似乎找到了自己的知己──終於有人願意聽他的心底話。

我只希望他沒有這種誤會。

晚上，我約了靜雯。

我們在尖沙咀的一間西餐廳吃晚飯，這裡的環境比想像中好，很適合情侶來。然而我們卻不是情侶。

我們是下班後來到的，所以也沒有換衣服，不過我注意到靜雯今天是有刻意打扮過的。然而也不是很明顯的那種，畢竟她還是那個靜雯，那個不希望被同事過度注意的人。

然而她內心卻有這種渴望。

我以為靜雯找我是有什麼急事，然而約成之後，她卻沒有那種緊張感了。

自然地坐下，自然地點餐，自然地聊天，真的像是情侶般。

我配合她。

因為我需要配合她。

fake

已正皮

叻仔 繼續努力

971

972

推到1001

啱啱分手 上嚟追文尋求心靈慰藉
push

失眠

psuh

ching冇事啊嘛

ching訓到未

953 ~

954

975

未呀

打

978

979

980

963

964

965

966

968

969

新post嚟啦!

銀仔再唔上水一陣又俾人推爆

推到980收手

推到998收手

推到999收手

人呢

pish

靜雯好似有d 古怪

利申：推post!

比啲壓力銀仔

啱

984

985

986

係到啊

唔好再推
未有文唔敢開新po

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000